YouTube自動刪除含有「共匪」嘅comment

唔知係咪old news，不過是但啦

事源早排小弟喺youtube度同個小粉紅舌戰，有幾個reply喺send完之後消失咗，之後我就懷疑係咪因為我用咗「共匪」字眼俾youtube刪reply

為咗證實唔係其他人刪嘅，小弟自己upload咗條全黑片嚟測試，呢到我首先send咗個齋得「共匪」嘅comment，可以見到係send咗出去

之後我再reply「共匪」，都成功send咗出去，仲可以love comment。但好快就出事，繼續㩒love comment會出現unknown error，其實個comment已經被del咗

我嘗試再reply去初頭個comment到，但就彈comment failed to post嘅錯誤信息

我重新開過條片，可以見到嗰兩條齋得「共匪」嘅comment已經唔見咗

我唔知youtube做乜鳩要禁共匪呢個詞，但事實就係有「共匪」嘅comment會被youtube自動刪除，睇嚟好快喺youtube度打comment都要好似中國噉啲字要搵啲嘢隔開先出到

同埋呢啲事唔係最近先有，上年三月已經有人喺google support度講過

如果懷疑我做假嘅可以自己去youtube試下

都好堅，舔共舔到雪雪聲

be evil

推

don’t be just

youtube比人話奶共都唔係一日半日

推一下

弱智YouTube

youtube一直都係左派地頭
點可以比你用呢個思想控制工具反攻佢地

PUSH
咪撚再用GOOGLE D野

支那都係

YouTube啲言論過濾真係好撚嚴重

唔只奶共
幫佢搵到錢既 全部都奶
正仆街

亞洲區果班都係小粉紅黎

Youtube一早mute咗勁多同小粉紅對罵嘅字眼
但係班小粉紅鬧人嘅字眼就從來都唔mute
屌佢老母

要講俾多啲人知
我地每個人都喺twitter講
同喺YouTube 打多啲唔同形式嘅共匪

tag Solomon Yue

微博咁撚樣
真係要發起一齊裝add block 運動 一毫子都唔撚比佢

Lm

Tag donald trump個仔Donald trump Jr.

無錯 要搞大年事

由香港人發起， 要俾美國人知佢地俾中共係媒體上洗緊腦

左膠CEO縱容一大班CCP黨員响公司橫行

已有150,000 簽署
美國人聯署 要求解僱YouTube 行政總裁
香港人應該支持，因該公司聘請大量大陸員工，運用黃標認證，打擊香港網上異見評論員。

Please sign this petition to fire Susan Wajicicki as YouTube CEO

學支那咁中間加字避del

例如：共產匪，共yube匪， 共ese匪

美國幾時先肯整治youtube同facebook

你覺得佢哋唔知咩
Trump trump 都出過聲啦

本身唔應該要咁做

鬼唔知咩。但youtube係奶共

影片咁ok

Just be evil

咁做同自我審查自我閹割有咩分別

唔講以為上緊youku

Push

應該支那都唔比?

要上Twitter 煲到美國國內有反對聲音先得

signed

留名

岩，要搞大佢!

twitter tag去youtube 總部

Fcebook 都係 我都日俾佢禁言
但係我投訢親五毛都唔成立

匪共得唔得？

Facebook 死共狗, 好多 Profile 擺到明用假相或者假名. 你投訴唔會成立, 再叫 Review 都會話無歪違反 community guidelines. 已經唔係講政治立場而係普通守則.

死共狗已經係根底腐食緊西方, 西方再唔做野就一定會食撚晒.

唉

共產黨今日控制得唔比講共匪，聽日可以控制你美國選舉

「共匪」呢個字眼本身係好sensationalist同具備導向性嘅term
del你好正常

同佢唱開佢

廢青曱甴好中性，所以唔洗del

全世界一齊去打共匪

我相信大把人電腦都有裝
問題係電話冇

好多平日網上用語都一樣啦咁
就算你話關政治事係敏感啲，咁黃屍藍屍港毒呢啲字咪仲衰，又唔ban ?

well 所以你平時咁做開人地覺得唔啱嘅事就係啱嘅？
btw「共匪」呢個字已經存在咗60幾年
另外我唔否認係可能有report bot存在
傳聞如果你個youtube comment畀人report N次就會臨時block咗你個comment
你知啲芝麻仁最叻做咩架啦。

應該要開另一個取代佢，依家個問題係壟斷

佢奶共做乜鳩？有咩好處？
成件事都on99 仲要自動刪 唔係俾人舉報

咁希魔算唔算?

左膠/討好左膠CEO+亞洲區中國間諜高層

中國肺炎都話叫涉及種族,但共匪只係蔑視獨裁者同其爪牙嘅貶稱,有咩理由要刪

唔會掛

"共匪都是你不好"
唱衰共匪隻兒歌仲係到喎

咁試吓共匪之間留空格

啱啱去試咗吓，都係唔得

而且共狗、共犬、赤匪、赤狗都會被刪
赤犬就冇事，不過邊有人用赤犬叫共匪

支那同曱甴都唔得，但黑警、廢青、毅進仔、暴徒都冇事

共匪、匪共、赤匪、紅匪、共狗、共犬、紅狗、紅犬、赤狗、Chinese Virus、支那、曱甴會被del
走狗、廢青、毅進仔、黑警、暴徒、藍狗、黃狗、共產黨、中共、匪黨、赤共黨匪不會被del

痴撚咗線就返青山
唔好出嚟連登啦

如果地區揀非華語地方post唔post到

;啱啱試過
真係喎

冇用，照刪